我食咗15粒Melatonin(褪黑素)都瞓唔到

點搞，第一次食咋，點解抗藥性咁高

點解要瞓

我食一粒3mg隔一陣已經眼訓

唔想諗嘢

我已經食咗15粒3mg

45mg 第二日實攰到暈

啱晒，我都唔想太清醒

想食 請問有冇咩嚴重side effects

睇下你食多同食幾耐啦，嚴重會短暫失憶、專注力減退、焦慮、藥性依賴、夢遊etc

其實心理問題為主，藥只係調整生理時鐘
你愈焦慮(工作、點解訓唔到) ，係咁諗野就好難訓着
我以前都係咁，所以訓之前令自己分心(例如睇youtube啲on9野)
跟住覺得好撚悶同煩，唔想睇，會易少少訓
不過咁樣我都要成4點左右先訓得着

痴撚線嫁，我第一次食都咁
絲打食開邊隻？

屌 搞到唔係好敢食
咁都係食返啲有睡意既傷風藥算

失眠 落街跑
好有用
雖然會精神左
但心情會暢快好多
眠質都深好多

頭一日可能會累啲
但跑返兩日立即見效
仲減到肥

好過用藥

我腳有舊患，跑唔到
不過多謝巴打建議

散步囉

食咁多第日實頭痛

陸某留名

而家瞓得好啲未

啱啱訓訓下醒咗

唔緊要，陸某今晚都失眠

咁你又做咩訓啱著啊，傾下？

吹下水可以呀，純粹係自己太夜食野，夜晚食飽得際

你呢依排點呀，仲認得小弟陸某嗎

我淨係認得你寫嘅故咋

今朝睇返自己N 年前嘅故，想搵返舊讀者傾下計，估唔到仲有人記得

btw 如果你未訓可以搵你做個測試

好啊